館長放狠話: 解放軍打過來台灣你們就滅亡了

解放軍打過來台灣，你們就滅亡了
解放軍打過來，台灣你們就滅亡了

加返D標點符號好喎

阿富汗都拖垮蘇聯
台灣可以令支那滅亡有餘